有無識人中過六合彩頭獎？

只計屋企人同相熟朋友
佢哋最後攞住筆錢嚟用乜？

識人中金多寶之後po ig曬命

俾我中嘅話 開埋youtube直播

金沙摸克大獎就見過

唔識

不過通常都係買左樓打份牛工多

醒目既唔會周圍講

有,佢即刻改名改電話唔聯絡

一係差過人錢
一係被人問借錢

低調放9成去做定期 之後等cashhh

有，佢中左頭獎 好似係400幾萬 佢就即時全數買左間村屋300佰幾萬 而家打緊地盤工 成日唔番工

最低800萬，清係幾多年前呀

印度阿星 聽講已經死左

2注中咪400幾啦

有親人80 90年代中過
最後賭輸到要賣晒啲物業還債避債

sor,因為都無幾可800萬個期會多人買有兩注中
係我諗少左，自膠

點死?

好似係返到印度被謀財

無死喎 之後澄清左啦

唔比人買半注

確實就唔記得 大概有十二/三年前， 佢即時買左元朗千色廣場後面既村屋 而家就打hea工

十幾年前 仲係5蚊注飛

中學有個同班同學中左
第二日佢比佢老母買起左

二獎就有同學中過
一年就比佢老母fing 9哂
兩三年後破埋產離婚

朋友個同學中過,個時得500m

中五個字既飛就見過（第六個字射歪咗）
條友之後飛返加拿大避債
同事得知佢欠筆波欖數
中咗幾皮都唔夠還攪到著草收場。

冇死到 整左容 返左印度做土皇帝
我地盤同事係個印度仔 知道得好清楚

睇曬樓上 好似中過嘅人都無好下場

好似話你條命本身唔係咁 中咗六合彩就搞到失平衡 要還

唔好理咩迷信野
管理金錢本身好有學問，仲要係咁大筆錢
唔識管理咪出事

一個冇乜聯絡既舅父
中完買左塊地
好鄧佢開心

5億好撚多喎

最多中過40$
大大話話都keep住買左7，8年

乜香港試過推到上5億咩

40$

如果中完頭獎而又識搵到金再post出黎 有班仆街實屌佢中左頭獎先有得威 / 多謝你老母生你 / 我中左都得啦......

btw唔識理財又中獎係一定死 外國中頭獎好多都係咁 一係俾人謀財謀死一係鳩Fing fing洗曬

比我中左 每人派10k比連登仔
有禍大家一齊揹

其實鳩fing fing洗得曬都唔少野
除左買樓我都諗唔到點洗晒成千萬
我如果中都係買幾隻收息股收息過世
鬼識理咁大筆財

有
識過中左幾千萬

聽過兩個同學呀爸中獎
兩個都係拎錢移民，一個去美帝，一個加拿大
兩個都係初中年紀移
加拿大個個憝鳩唔適應返返香港打狗工
兩老就係加拿大退休咁款，周圍行山滑雪
美帝個個好快適應，間中返香港玩
變鬼仔格，但份人改不了mean

雀屎就中過

二獎有90萬，之後比首期做樓奴

聽過有人中咗之後一野捐曬全部出去

中同屋企中過
買左樓,同埋用黎投資

咁買黎做乜鳩

其實中六合彩會唔會係一個大劫黎

得個2 3千萬做到d咩

兩三千萬夠搵人買起你

睇你點睇

我唔貪中9600都好
中過一次560

聽講係警署廚房阿姐

中左獎真係自己keep算
遇著啲洗錢獸真係

記得有個鬼佬係中左獎 開ig post日日成班女 係大屋遊艇鳩fing fing 到宜家好似仲fing緊
定係佢有理財

最多先中過1k

中過$9600 拎黎還卡數

一個識既同事，中左幾百萬做老細。但之後經濟唔好結果變返日日都要返工

另一個聽返黎，一個阿伯中左頭獎，買屋買名車，但係大洗大賭，最後返而欠債破產，老婆仔女都走左離開佢，而臨老聽講變左掃地阿伯。聽左呢個人個案佢人生經歷個落差都幾大

中雀屎頭奬就試過

想我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲
日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁咗嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

投資移民去是但一度
其他all in 5號仔去外國搵份hea工都夠養老啦

大把呢d人，常言道：「輸錢皆因贏錢」

屋企好多年前中過 二 三獎 係差頭獎未中過

早排同頭獎擦身而過

可能中半注，或者兩注中

膽拖係咪真係易中d ?

唔明點解中完6合彩仲會賭錢

拖膽係點買法

移左民啦

買幾個number做重心膽，其他做腳

識個清潔工中過六環彩
七十幾萬
過咗幾年後中風醫得七七八八
而家行唔到

點計錢法 我平時只會買單式$20

六合彩 - 屌你買會啲高層同我入黎啦

#34留言

假設五膽射全餐$5注 $220 中三個正字就如下

依條膽中3.5字
18隻腳有3隻字中
即是4.5字有3注中 ($9600 x3)
其他剩返15隻字每注中 $320 ($320x15)
Total $33600
但只買半注
所以得 $16800

唔該巴打 我都係買返$10,$20 中就中唔中就算

個個連登仔d朋友都中過

識個親戚中左五百幾萬 幾年前
仲記得佢送左部ps4比我
宜家比財仔貼曬街招同上門追數
搞到老婆抑鬱

我覺得識理財既人好難中
唔識理財而且好大洗又好大洗既人中既機率大D

可能識理財又中左果D好低調令到我出現呢個幻覺

唔識人
聽講過有rm個客中過兩次6合彩頭獎

我中左唔會同人講

如果係劫，我相信好多人都好樂意同你擋

有睇過富爸爸窮爸爸就知
管理財富重要過獲得財富
大部份窮人唔識理財 比幾多都冇用

唔關事
本身可能d人大包圍買好多number，咁實易d中
買得多即係鍾意賭啦，賭仔你俾幾多錢佢都係會輸曬

我姑丈
買咗間大屋
之後有二奶,同姑姐離婚
最後俾件二奶呃晒D錢,燒炭死埋

我姑姐好似分咗一千萬,買咗個細單位同佢個仔兩個住
淨返D錢放入銀行同買股票,每個月拎少少出黎
過住唔憂米嘅日子

老老實實，有無巴打可以分享平時係點買六合彩？係點分析近期熱門定over 100期以上嘅熱門號碼？期期唔同號碼買定每期都固定號碼？

係你既就係你

老豆中學同學中過

即刻遲咗份工 即係補地價買斷間公屋放租 再買間村房高層連天台車位 全家入去住 將鄉下的地起曬廿層收租

再走咗去讀外國master和PHD，依家做緊CU教授

頭獎，二獎都冇

其實唔知我識唔識計
如果中咗當今期咁計，1600萬，搵最common嗰隻派息股買，e.g 005匯豐控股

今日64.05，即係買咗大概249800股到，佢一年派四次息，當3次USD 0.1，1次USD 0.21

我一年係咪total收到HKD$993,720,即係月入82810，咁一定多過買層1600萬嘅樓收租。

雖然樓會升，但樓升嘅時候，個市9成都唔會差，即係股都好大機會升。

當然係可以買多過一層keep住供做槓桿，但係股又唔怕租唔出，又唔怕賣唔出/變凶宅等等。

仲要可以分散地買唔同嘅派息股，咁係咪等於中咗，買股>買樓？

利申:鳩up,求高人屌醒

佢老母真係...

個時真係周街派錢
新年唔識都派五舊
屋企裝50吋plasma,換萬九幾蚊既w900i

其實橫財真係做下投資先好

聽落唔錯

仲要隻股唔洗你裝修，維修，管理費同差餉

不過前提係你要有1600萬

老豆中咗

本來係窮人兼乞食文科degree
無錢讀上去，出黎都係打份垃圾倉務文員

六合彩係可以改變人生 但要你個人係叻仔先利潤極大化

點都會有次金融風暴
磚頭有得升 跌你都有錢收
實質野有價值啲

800萬都玩哂

5億都唔夠

其實好合理，你諗下大多數保守理性主義既人都會寧願扣起個廿蚊買支野飲多過買張千萬分之一既raffle

記得有單新聞
有個鬼仔中左大獎
之後拉埋個fd鳩遊列國足足一年，識埋個老婆
洗得七七八八個陣，見唔對路
用埋剩低嘅做房地產生意

依家好似keep住有錢

有

請問咩app

其實唔難

唔好話佢地on9 唔識點處理

十幾年前，村屋使閪三百幾萬咩
定係三百幾萬買晒成幢村屋？

如果你放唒千六萬入銀行會有專人幫你投資，筆錢可能仲多

中唔中飽就唔知
但如果過千萬個D
我覺得佢會吹多人中
(即係你明明一注獨中 佢會話2注中 拎返你一半)

有.坐隔離房個啊叔返工個陣中左頭獎. 無記錯好似四千幾萬. 幾年後今日仲返緊個間公司個個位. 佢仲低級過我,月薪應該兩萬都無

倫敦金d fd

因為你已經假設左現有固定派息（六厘），咁比一般買樓收租嘅（三厘）好

樓同股會升跌，租金同派息都會有多同少
但長遠睇，樓係keep住上升，個股就冇人敢話邊隻一定升

利申，9up，中六合彩後會分散投資

唔係呀，私人銀行果種

中學同學屋企中咗金多寶3千幾萬
會考零分
而家豪宅跑車日日屌女

中左仲返乜鳩工
即刻裸辭啦

中過三獎 一人一個字 七條友分

我最多試過一星期中左兩次$320

最多中過$320
差少少就變$9600
記得好似因為買咗32,33,35 佢出34

中過二獎，多人中分得十幾萬⋯

根本冇撚得輸

通常中既係點買？ 電腦飛？幾多個number

除左每年利時由$20變左$100, 左手多左隻金銀潤. 佢完全無變過 都係個套衫,都係咁客氣. 好犀利.

以前一個好老既舊同事，一生人中過四次六合彩頭獎。佢話如果計埋通脹而家超過1億。

好可惜佢四個仔女同佢老婆永遠淨係識得問佢攞錢，最後因為錢銀問題搞到妻離子散。佢話佢寧願呢一生人都冇中過六合彩。

呢個亦都係我唯一一個識得中過六合彩嘅頭獎。又或者好多人中咗頭獎根本都唔會講比其他人聽。

比我中咗嘅話一定唔會比人知，越少人知越好

幾多年前？

我諗都差唔多十年前， 嗰陣時佢都過咗退休年齡， 應該6x 歲。

呢d先識玩

佢買電腦飛？

咁似之前上新聞果個
佢好似買number 會直接畫6粒字嘅花/斜線6粒？

朋左屋企中左
買私樓，送2個仔澳洲讀書
改寫一生

高登仔咪有位巴打中幾千萬

有， 賭錢輸晒，d仔女又大安旨意唔做野又吸毒，搞到成頭家散晒咁濟

中左幾錢？

仲要係買10蚊中，不過長期追開， 影左張飛po上黎！

冇記錯係3800萬

係咪數字巴?
但佢唔係果陣過大海玩
20萬all in玩到一千萬,仲搭直升機

定另一個巴打,真係有中左?

巴打幾時有興趣再讀書

得罪講句
貧窮限制思想
如果將一千萬當一千蚊
咁你買架靚啲嘅車都使你百幾蚊
靚啲嘅錶有十幾蚊隻
未計你大飲大食去旅行呢
每次幾蚊十蚊咁用
千萬真係唔難,億就唔同講法

利申:窮人

你係度講會比人圍屌

幾千萬分散做3-5 % return 既投資已經多過人返工
真正做自己想做既事

所以你睇下有錢人多數都係教到個好有生產力既仔女 因為佢地本身就好有生產力
一手賺錢返黎 比最好教育仔女 身教返佢地本身既人生經驗
唔似d暴發戶咁 真係富不過1代都唔出奇 有洗錢 冇賺錢

係另一位巴打

想問中左之後，馬會會點筆錢你？洗唔洗報稅個d？

利申: 未買過

係 我有個fd買中左四千萬

小學同學中咗過千萬，而家全職係屋企打機睇漫畫

早十年有個唔熟既同學中過二獎
好似大約九十零萬
見佢fb都係玩下日本mk車 繼續打份牛工 最多一年去多幾轉旅行

可能已經fing哂

香港冇彩金稅架

中二獎 嘥鳩氣啦
中頭獎先有機會重刷人生

外國頭獎幾億 幾十億都有
邊有咁易fing得晒
同埋通常唔會一次拎晒
分幾十年俾

你唔要我要

老老實實,49個隨機號碼邊有路捉?
有得捉路,出果d攻略書d人咪年年中幾次

利申:中過三獎only

中咗後你搵到我先算啦

香港有博彩稅
不過唔使你交
馬會交

完全正確 冇撚有錯

人生第一次中六合彩入去拎320 之後出去拎車就食佐320

然後就知道自己無橫財命 之後中既都比晒屋企人320 640

但識有個中完2獎 拎錢換車 再換車

後尾無幾耐交通事故死佐

原本俾人炒好煩又要搵工
中左之後HEA住做都唔驚,唔洗煩前途各樣野
裸辭又錢多,無野做就會洗錢fing

外國中獎同人分享喜悅
中國人中獎包到實晒去領獎
香港人唔出聲扮正常生活

無壓力返工已經無得輸
大可做 part time
一係就讀書
讀自己鍾意嘅野

結論 中國人最on9

點樣先可以中頭獎
日日發夢中獎
中咗買樓收租唔返工